# 11. 下一次攻击提升 / 次回の攻撃威力アップ

![](../merge/Buff-NextAtk.png) ![](../merge/Buff-NextMgc.png) 

<WIP />

**`NextAttackUp`、一度、次回。**提升下一次攻击的伤害。

## 计算方式

下一次攻击提升作用在攻击的伤害上，与伤害结果直接相乘。

$$
伤害 = \dfrac{随机数}{0.06} \times \dfrac{攻击}{防御} \times 技能 \times 元素耐性 \times 连携系数 \times (1+下一次攻击提升)
$$

## 持续时间

直到角色进行攻击后，本效果才会消失。即若角色不攻击，则下一次攻击提升一直会存在。

物理攻击不会清除下一次魔法攻击提升。反之亦然。

## 叠加方式

多个下一次攻击提升之间互相覆盖，后释放的效果会覆盖前面的效果。

下一次物理攻击提升和下一次魔法攻击提升之间独立存在。

## 数值与技能量描述

下面的表格归纳了角色中该技能的一般数值。不排除有例外的可能性。

|            | 小幅提升 | 中幅提升 | 大幅提升 |
| ---------- | -------- | -------- | -------- |
| 下一次攻击 | 35%      | 50%      | 60%      |

技能数值一般按照第 0 条技能成长曲线成长。
